認真一問 YouTuber dingding開間網店嘅野你會唔會買

真係想知有冇人好有興趣
1. 佢皮膚咁差但賣一堆護膚品 講到好好用咁 說服力大家心知肚明

2. 我睇見佢個堆碳粉/放入水嘅碳 我真係好懷疑會唔會飲壞肚

3. 大家理性討論 我純粹提出疑問 自由社會 我無阻止佢啲fans去買

我唔會
發現好多youtuber都開鋪頭做生意......

我會想自己發掘好野再買
唔想比佢地賺佣